的士佬加速撞向記者

1920 轉載自tg
車牌SN1928

架車唔撚洗指意再係路面到行

仆佢個臭街吖

cls

租車嘅話車主多得佢唔少

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

兩蚊銀都冇個係身？

一塊玻璃姐
為國犧牲冇所謂啦

唔好以為撞完人可以就咁算

岩岩電影睇撚住
撞完諗住好有型
之後又即刻扮死狗
係咁拜講對唔住
典型癈老 做野唔撚用腦

黎大為

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

車主識追究佢啦，條路咁多車唔見俾人爆？

連的士佬都出唔到思鳥1.0, 仲話想上2.0, 唉

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

總之一踩上馬路就打醒十二分精神，留意住附近嘅車，一有呢種事就影低車牌車款

危險駕駛

個車牌好熟口面

推

做咩唔打

噴油整番好平

前後大銀幕都爆曬

點解會棄車走左？

條link死左？

係我就噴D入佢油箱

再舉報1823佢衝向人民先

其實對付呢d車最簡單就係直接破壞部車
條友一出黎就獅鳥, 一石二鳥
最好搞到佢連架車都拎唔返

想拎番架車 叫拖車公司聽日黎囉

開p咩 口罩又冇手套又冇

有無影片 想比人睇

邊間live

算把啦 報警

求影片 想比屋企人睇

+1

損失太多前線，架的士百分百報銷就安慰少少

最尾

冇倒沙糖？

sorry
試下呢個:

rthk

哇！

19:36開始

應該請部車飲可樂

最後個的士佬點?

V

【twitter戰線】#929GlobalAntiTotalitarianism

唔該

車胎都好似好貴下架

冇影佢司機證？

咁樣整車唔會洗好多錢

成度門拆撚左佢啦

#11 有手足貼左上黎
黎大為

gay男人老狗叫自己小妹

手足好克制啦, 如果係外國已經燒左車

執返個5毫死返出去啦

砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖砂糖

有冇撞到？

死廢老 以後唔洗再揸的士

Tui

有冇手足有砂糖喺身

應該湯得...

做咩唔爆晒啲玻璃佢

最衰LPG, 如果唔係可以幫魔法師回魔

雪雪聲

已爆

嘩 好慘

人呢？

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

我認實佢個樣 第時上佢架的就仆9爛哂佢啲玻璃

第一時間閃咗
車主真係多謝佢

仲租到車？

垃圾藍絲

噴車牌做乜撚

叫出咗樣個南亞義士盡快棄衫褲鞋襪，用散銀撘巴士走ar

A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱A柱
同私處一樣 都係唔搞得架

希望係租車
條友可以轉行啦

車主本身袋住皮幾按金
整的士又平 的士佬自己受

幾皮可能整唔掂

胎壓爆閘可以炸死人

燒撚咗佢啦
醫返都嘥藥費

個車主多得件廢老

612 721 811 831 新屋嶺

文宣

仆街支蛆死撚咗佢啦

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

擺幾粒方糖入去

石油氣箱唔好亂開
（真心識先好玩

個的士佬冇穿冇爛 香港人真係威

隔離po 有位 摺埋一舊 巴打整左2張文宣圖
頂住先

點解唔扑Ab柱

好撚嬲吖
今日都唔罷？
等乜

條撚樣架的士保險包唔包？

睇怕架的士係租番黎

拆門睇電影就見得多

721831

暴動 保險唔包

屌，無將架車五馬分屍，其實好少事

扑撚爛佢快閃等佢自己賠

成撚日都有風向撚話人無啦啦出手
跟本次次都係先撩者賤

召喚神獸

now冇講前因
上連登先知原來條dc9係仆街

now 淨係話示威者破壞，我屌

幫推

記住

果D跟本5毛同狗